[非抽水] 終於知道港獨失敗既原因❗❗

我最主要就係想指 - 港獨失敗的最大原因，當然獨派和文宣都有一定的責任，但我認為最大的問題是反港獨的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊港獨，是港獨失敗的關鍵！如果不喜歡港獨的話，就請支持其他黨派，為什麼日日都想希望港獨失敗？港獨這兩季的支持率大幅下滑，都是因為那班反港獨的7頭日日在咀咒港獨失敗，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到港獨形象咁差。 唉！我明白有批評才有進步，但現在的港獨派，真的很需要香港人的支持，才能重震雄風！請停止對港獨的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！港獨支持率下滑最要主原因是反港獨人士不斷的干擾，如果他們的不停止反港獨行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令港獨做番連登TOP 1！

ching ho ball

波台狗真係全連登最高汁

我覺得時事台高質好多

覺唔覺得時事台手足高質高波台狗好多？

有樓已經唔會支持港獨

供緊樓更加唔敢支持港獨

得班低學歷，冇錢，做下賤職業，通常住公屋or租樓的租租會搞港獨。

冇行動

一盤散沙 + 蠢 + 堅持力零

放心, 我支持港獨

CHING對篇波台潮文咁上心牙

牙夜講得好！

ching有樓都支持港獨咁好 授小弟一拜

勁撚到

傻hi嚟，港獨成功充公層樓

全部人都唔會充公

單係充公你個層 (如有)

可唔可以先清算波台

連登太多失敗主義撚係主因

果班友暗地裡都係反港獨❗

hi你老母

魚蛋事件俾人拉個d冇份好工

香港 linux 推行唔到係因為班 linux hater 阻頭阻勢

第一次認同你